CASINO MACHINE

Демонстрационный проект.

Клиент собран на cocos2d + nlohman json
Проект сделан исключительно под windows. 
Файл проекта лежит в proj.win32

CasinoServer - сервер. 
Собран на Qt + QtWebApp + nlohman json

Все общение между клиентом и сервером построено
на POST запросах. Клиент отправляет запрос, сервер отвечает.
Общаются они на jsonе.

При первом запуске, клиент загружает все спрайты с сервера.
Сейчас они передаются прям в json, хотя я бы сделал
бинарную передачу с жатием, но в ТЗ было сказано только про json.

Любое нажатие на кнопку отправляется на сервер.
Сервер отправляет ответ - согласие.
По повторному нажатию для остановки вращения, сервер
генерирует матрицу, результаты, выйгрышные комбинации
и отправляет клиенту уже готовые данные.
